明明唔係自己錯 但次次都係自己主動揾對方

真係攞嚟賤

你老母等比狗屌啦

嬲還嬲，你都唔洗全日唔睬我呱…？

你老母比狗屌呀

你都好 有揾對方 屌你我個嗰錯都要我揾係咩事？

係你嬲人hea覆人在先，我氹已經氹咗你，我知道錯但我都會攰，係你逼到我唔再覆你

如果另一半係好識門氣既就

你算好啦會氹下 我嘅係我嬲然後屌返我 然後無再揾我呀

錯嘅人仲好意思次次鬥氣 遲早逼走對方

咪就係咁比人食住

仲要每次比佢講到自己錯咁 然後死死氣咁認錯

所以咪話自己攞嚟賤 唉

次次佢做錯 然後鬧分手 之後佢完全無想氹嘅行為 揾佢反而唔知點解變咗我氹佢

要等到幾時先等到有一次你主動揾我認錯挽回翻
可能要等一世 每次都應承我下一次一定會 下一次永遠都唔到

簡單一句就係

因為佢覺得你唔夠重要

但佢每次好翻都會喊話好後悔

唔好講拍拖la
最近同個fd嘈件事就誤會黎大家都錯咁
我見識左咁耐未算la我食左佢
點知條pk食住上係咁diu我有幾對佢唔住
D人你認輸佢就會覺得你錯L晒架la

利申 fd都冇得做

做人永遠愈容忍對方 對方就愈得寸進尺

感情好個陣緊係乜都好 一嗌交就會睇得出係咪真係care你 care就唔會明知你咁傷心都由得你 淨係顧住自己

好似見到自己咁 男友連同我嗌交都無 一嬲就block撚左我 俾我同佢認錯嘅機會都無 見佢unblock又block 好似玩捉心理咁 睇見佢就煩

點解咁鍾意折磨人

真正愛你嘅人唔會等你主動搵佢
更何況係佢理虧

拍得咁撚辛苦為咩